曼迷點睇山平士(山平士)一返國家隊踢就拎全場最佳球員？

勁能到

其實都踢得好廢 一樣係咁傳失波

蘇狗唔識用，躝啦！

對日本

迷日話日本屌打比利時

曼聯廢囉

想問有邊位球員係曼聯踢得起

性價比